好羨慕中學有拖拍嘅人

無任何顧慮，無任何利益，想愛就去愛，雖然係天真，但依種愛情係最自由同舒服可惜我中學無拍過拖，好想體驗下

利申：唔係因為想食學生哥

係

但通常因為年輕 唔成熟 而好容易分開
到分到嘅時候 我就寧願冇拖過啦

利申 冇拍過

好多人話大個之後嘅愛情會變質，其實都係社會嘅錯

好咩？

同埋中學好有拍拖嘅氣氛

係資本主義嘅錯

好羨慕有拖拍嘅人

有得中學破處好正

係囉

利伸：男校

著住校服拍拖先正

男校都可以拍拖架

機會就細啲咁囉

所以我冇

中學嘅愛好純真㗎甚麼叫做愛？

佢地換仔/女 快過我換衫…

嗚嗚